Thor 下次係咪100%殺得死Thanos

thanos 六石全開都唔夠Thor打，依家手套報廢埋，下次遇到THor咪打到佢仆街??

但係thanos仲有6粒石

岩岩拎完粒石 比人突襲

反應唔切啫

Hulk 攬實佢然後自爆就得

有無諗過可能手套唔止一隻，之前雷神個寶庫有隻複製品好有可能復3發生之前已經有無限手套呢樣野

thor真係吹大左..